第4屆 KPOP 粉紅頭選美大賽

MOLAMOLAND KPOP之寶 JOOE

IZONE 我女友 牙周

IZONE 空降閪 牙降

MAMAMOO 容仙 牙容

RV 野野日 野日

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

WJSN BONA

FROMIS_9 娜炅

金珉周(瘦蛙) or (牙敏老婆)

挑機？

ITZY 留真

牙周波娜soler娜景 粉紅頭4朵金花!!!!!!

周周留真椰妹銀仔

撐斬sir

娜景真係幾襯..當堂淫左16.7倍

牙該識啲野wor…

我女團射精師

牙喪家陣收咗皮

下==

點撚樣？

咁串?

對住你呢啲人係咁架啦

好Q

我搓佢塊面啦

輕鬆屌打

唔侵男人玩

很正

你#14嗰幾個夠啦

大會宣布 2號參賽者已獲勝 比賽完結

邊忽仁..==

其實真係有啲淫...

pish

美

你性上癮係女都話人仁嫁啦..

呢個係 橙色
色弱

Gif圖出唔到原色

róse呢

sana呢

肉絲D圖幾難搵
SANA就雞黎

贏咗

係咪色盲末期?

正到

沒有肉絲
沒有粉墨
俺不服！

話唔想屌就假嘅

邊個話我姜丹炒車死斷腳死嘅
志效斷double炒double🙏🏻

嘩 第一張淫到

其實除咗上面有人貼個男人出嚟其他全部都幾靚女唔識揀

珉周屌打晒全kpop界啦

屌 落地獄啦

周周跟本無得輸

姜丹斷三條腳啦咁

粉紅漸層

淺粉紅偏肉色

標準粉紅

桃紅粉紅

粉紅jooe世界第一不服來辯

至孝落兩層🙏🏻

志效生椰菜花
姜丹奶曬🙏🏻

你去死啦

洗唔洗咁毒
佢地只不過瘋狂做愛

看錯粉紅奶頭

agger層主

Kpop三大醜之一

你唔識欣賞人地嘅美就攻擊
你心地最醜

定延 JOOE 娜璉

娛樂台女台主宣布除名💖

緊係我元豬啦

咁耐都唔精cook小哥哥？
娛樂台army assemble
連續兩年百大美男空降第一啦

收皮啦印狗
仆街斷腳趁地淋落地獄你🙏🏻

娛樂台無女飯

@牙swag

樓主下次講明係女愛豆啦

個幾隻死GAY佬係咁架啦=.-

男人嚟?

Sinb粉紅色頭都無
你是咪buddy來

係 我係佢女朋友

太陽女神 華沙

豬頭帝 jooe

洪荒妖獸 孝洲

( Show Blocked User - 慘過番印度 )
自己諗下我今個禮拜講左幾多次尊重人地idol
karma is a bitch

你好能好打？

叫佢去睇心理醫生
反社會人格

是
手瓜起展

好靚女

我係carat啊屌！

點會唔係娜炅

咁都無Hani

男idol來講
佢一定係世界第一

牙top我老公！！！

有周周正評

認真真係唔靚

係粉紅頭降咗佢grade

娜炅

很QQ哦

無sana？

fancy時期粉紅whoo
彩英呢

想爭做我老婆？

下唔覺

休左你好耐

7

過氣暗星

長 應該會幾正

笑出眼淚

咁都上熱門?
香港就黎死啦你仲開D咁既POST?
拉
垃圾POST
無意義POST
ADMIN呢,咁既POST都上到熱門
死返香土啦
推行動POST啦
屌行動POST無人推
我聽日仲係熱門見到呢個POST就屌

我（革命分+100）

冇惠晶？

死印狗真係on9

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Momoland 牙Jane

爭不推文幫你補返

屌你老母 過住啦

射精李珠園❤️

@姜丹前女

收嗲啦弱智

竟然有人欣賞她

咪撚影衰seulgi 啦你 支持埋啲空降閪

一般...JooE吊打

驗眼

SANA
SOLAR
DAHYUN
呢三個

其實孝淵真心唔差 我就係係佢gee呢個look鍾意左佢

agger

樓主愚樂台第一twice黑 係咁上下

多賢有粉紅色過？有冇相 冇咩印象